1. Для запуска клиента, нужно сначала запустить сервер из Докер-образа и прокинуть 8080 порт:
```bash
docker run -p 8080:8080 cr.yandex/crphcmjfmqbeb5mkl6d9/sockets 
```
2. Затем устанавливаем все зависимости
```bash
pip install -r requirements.txt
```
3. Запускаем клиента 
```bash
python client.py
```

Для удобства тестирования, клиент будет записывать весь свой вывод в .wav файл
